點解黑警可以日日都發現槍械同炸彈

乜香港咁撚屈機咩

因為要老屈示威者/証明比大眾聽示威者真係暴徒

都係嗰句 如果有呢啲武器 班狗一早死哂

早幾個月黑警好撚高調引爆浩天哥批炸藥 點解最後可以踢晒保

做比班藍絲睇

引爆應該係民族陣線？
不過陳浩天個單真係砌，好似得一般gear，求其搵液體當證據

高調拉人做新聞

以前一有呢啲新聞大家都會人心惶惶
而家只會笑住講 黑警又搞大龍鳳

本身同兩夫婦有無計傾？

佢哋两個我記得係藍 因為上次區選見到佢哋同個撐狗議員好好傾

其實大家冷靜得好可怕

dklm半夜拉人搞到成層樓醒囇

次撚次都係遊行前一兩日搵到火箭炮

咁多武器 但未有人用過

次次都係打算下次遊行用

咁樣遊行果時冇人開槍未可以同港豬講自己成功阻止一單槍擊案

記者會問下高層會唔會因為平時監管不力道歉

Push

吹水死全家
死完爸爸死媽媽

佢哋两個我記得係藍

佢哋藍唔藍我就唔知
你就一撚定係紅 仲要係大陸仔五毛

得啦叻仔啦死開啦

香港係阿富汗